唔想再有人賴嘢...

我係今日係深水埗比人係高空掉裝滿天拿水既玻璃樽掉中既人

想提返各位手足經過民居或者大廈都要小心 真係真係要擔遮 印象中呢排已經唔係發生唔只一兩次

今次好彩冇中到頭 同埋只係裝滿天拿水既玻璃樽而唔係啲咩腐蝕性既野

唔想見到有任何手足有事有意外

另外想多謝返今日係呢件事幫左我既人 感激

最後 光復香港 時代革命

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

事發

深水埗元州街 大約7點幾

比人係高空掉一個裝滿天拿水既玻璃樽 掉中博頭

之後fa幫我洗左傷口call左白車

白車幫我包左傷口 但我唔入急症

之後有義診既人幫我縫傷口 邊個係邊到就唔講喇

感謝香港嘅好心人